【Devils台】Rainbow6 / 香港唯一專業Rainbow旁述

YouTube:

Twitch:

【地圖戰術】Devils教室 - Border上層橫向守法 | Rainbow Six Siege

【Rainbow Six: Siege】緣份Rainbow6與海底奇兵

[/quote]

最近買咗嚟玩